大家知唔知team c呢間公司點？

最近update左cv，就有人打比我interview。公司名係team c，叫我做programmer。大家點看呢間公司？

jj插沙求救

負皮即係點
明天in了

垃圾si 公司 果時上去in 冇人
應該係second 晒出去

second出去？

in完咪知

幾年前in過，好似係SI公司黎
in個時已經同我講乜都要做，會忙到仆街
打code果個係你
見客果個係你
同客傾果個都係你
另外同樓上一樣，上次上到去又係人影都唔多個
in完佢話我呢樣唔識個樣唔掂，但照樣俾offer我
最後覺得伏伏地冇要到個offer

伏到仆街

呢間幾好
同事幾好人
好多野學

上司勁仆街，冇放工時間，放左工會照call你，六日都會照call你，永遠chur死你，辭職會扣你mpf同病假

ps dllm食屎康

睇一睇個official website就可以睇到間公司有咩料啦
d頁面求撚其到
about us 得一句

間野做Fintech好勁嫁

打手？

有冇啲例子？

我都約緊時間，心大心細中。。。。

可唔可以講多d?

咪撚做呀屌 包你後悔

輕輕一推，希望有offer嘅人唔好中伏

佢地好興一開始同你講佢地唔喜歡ot架，然後有一日就同你講有個project好趕，可唔可以幫手試，你試完有bugs就叫你可唔可以幫手fix埋，然後你上司有一日同你講話你負責哂架啦，然後所有野都係問返你，連user requirement都係問返你。你title係technical consultant就死撚緊，一句你係consultant你係有責任sell solution俾佢地。佢老味，consultant做到一個地步developer又係你，寫document又係你，做qa又係你，做support又係你咁pm係做咩？咪就係自己係出面接freelance 囉！

佢地係隨時隨地call你，可能你準備訓教個陣，可能星期六日去拍拖個陣，可能係你去左打飛機個陣，總之無時無刻都會call你，你唔聽佢地電話你仆街死啦，第二日一定俾人鏟到阿媽都唔撚應得你。你仆心仆命幫佢地做野你以為佢地會對你好對你同情呀？用完你咪就會調你去做secondment，所謂放逐，不過好事來，你可以過返正常生活

本身都唔打算寫咁多，不過本是同根生，唔想大家傻更更入左去俾人榨乾榨謝

幾年前一上到去已經知間野鬼鬼地

有好多入世未深嘅fg 聽到做external project，同好多公司合作同有好多學習機會就傻下傻下咁入去左

OT只係為左學多d野

師兄你真係人才來，請著你係你老細幾生修到

唔收錢返工都得嫁
有野學就ok

光合作用